陳榮杰係咪收左皮

話說今日想打去預約，但係電話打極都冇人聲。
係咪已經冇做

你係咪指睇皮膚個個醫生？ 唔明點解仲要去睇 比錢受氣

係，見好多巴打都話呢個醫生幾掂所以想試下。